文宣組大大力禁入黎！

（轉）

【逆權司機】
假若你記得，九龍區大遊行7月7日晚，示威者被追捕時一位司機把的士駛到前進中的防暴警察前。
近來，我一位朋友意外地坐上他的的士，聽到他訴說被捕後的可怕經歷。

（以下情節*從沒發生過*，我朋友把他的第一身夢境告訴我想我幫忙解夢而已）

首先司機六十多歲，打算做多幾年便退休。

那晚他被拘捕帶到警署，被警察不停虐打。

然後同警局有另一個後生女，同樣被虐打。

他看不過眼，用了*自己方式*插手，希望能夠制止這可恥的打女人行為。

當然，司機只有被打得更傷，因為他好做唔做做架兩。

後來後生女有律師來保釋，可同樣協助司機，但他拒絕，他認為自己沒有錯。

司機的所有隨身物品包括電話及錢都本來在車上的一個袋裡，他被拘捕後，的士被拖走。

他想拿到電話找朋友幫忙都無辦法，問警察，牠們說沒有這個袋的存在。

去到最後，很難才聯絡到人協助辦理手續離開。

而他翻起衣服給我朋友看，滿身傷。

故事來到這裏，假設你依然覺得這名司機抵打抵死，我判斷你是立場先行的冷血動物。
這數星期發生的事，由政治引起，發展出警察濫權／濫用暴力／不受控制的另一個更大問題。

你點睇警察執行私刑這回事？

牠們開始不怕鏡頭亂打已被制服的示威者
在無鏡頭的自己地方更加胡作非為
撐警的人下下話維護法治 支持執法
但警察自己有尊重法律遵從守則嗎？
警察理應每件事都規規矩矩
通例好 法例好 有列明什麼可以做 什麼不可以做
但現在喜歡怎樣便怎樣
不受上司控制，每每做錯事都得到保護
用盡一切方法去解決敵人
喜歡特意不顯示編號，完全掩蓋身份
等你無仇報，殺死人都無需負責
喜歡與黑道合作給市民教訓都可以
過百鄉黑參與恐襲只有十多人有機會需要接受制裁
喜歡四圍撩人隻揪甚至散播要爆示威者頭的恐怖言論並無不可
高層管不了，不會管，甚至支持

[/gold]這是個沒有制度的社會[/gold]
不要再講什麼你擁護法治 所以支持警察
你只是立場先行
視而不見有份破壞法治的所謂執法部門
縱容有牌爛仔治港
有一天給白衣人無差別鞭打的可能是你老婆仔女
他們有什麼死傷，都是你的撐警正義之心造成的
.
我不介意你不支持示威者的五大訴求
我不介意你不喜歡人示威 佔路 衝擊
但請你看清楚你所擁護的警察之所作所為
不受控的軍隊比所謂的黑衣暴徒更可怕
重建崩壞的制度約制濫權警隊
公平對待犯法市民與警員為何如此不可能？

黑警全家比狗五穴中出高潮死

黑警無一個無辜！！！

所有黑警也是藍絲心態嗎?
因為政治立場不同打人?